Описание задания  
1. Модифицировать плейбук из прошлого урока в роль  
2. Сделать темплейт конфига нжингс (джинжа2)  
Переменные - server_name == test1.juneway.pro test2.juneway.pro  
Должен быть один шаблон на 2 виртуальных хоста.  
( Сервер1 = test1..... Сервер2 = test2...)  
Конфиг копировать по стандартному пути нжингса.  
Сам конфиг  
server {  
listen 80;  
listen [::]:80;  
server_name ваша_переменная;  
root /var/www/ваша_переменная;  
index index.html;  
try_files $uri /index.html;  
}  
Переменные должы храниться в варс файле роле  
Итог - 2 конфига на каждом из серверов.  
